究竟中大應唔應該散？

見到幾個post話啲tg殘餘物好毒
但又冇可能叫班手足24小時上豬嘴
究竟係咪應該散？

如果持續吸入咁多有毒殘餘物
我怕佢地變下一個立場哥哥

中大現場依家啲二噁英含量應該好高

點算
係咪要走

究竟係選擇留守
保住城池
定保住健康

皮膚可吸收
而且毒素可積20年未退
要著保護衣先得

化學保護衣

llp

點樣一人一件

咁先夠安全

我會prioritise手足既健康
可以撒之前宣布守山城成功，回歸各區開花

pp

pppp

唔洗撤晒既
畢竟吐露港要衝

Agree.

Also, ...

有一建議，請大家衡量。
由於企係MTR太攰了，d車又成日關唔到門，真係好費力，所以建議一個絕世好橋，明天太攰，大家惟有坐哂係度啦，因為真係好攰。想坐得優雅d，其實可以自備摺疊，又可以有需要時保護自己，又可以坐得舒服d，不過時間有限，聽日帶定報紙/picnic mat都用住先啦。

咁當然以政府/MTR的倒果為因logic，佢地應該體諒我地，係真係d人企太密，搞到d人成日嘔，要坐開少少，呢個好人道做法，另外真係d車太塞，企太耐，要坐低休息，咁都比人鬧，就真係番工權利都deprive埋。

LIKE ge non-P licence help me open post. Thanks!!!!

利申: not advocating sit-in, just feel too tired

冇二噁英已經唔應該守住一個交通就唔方便嘅地方，一截斷補給線響入面餓死

有就更加要走喇! 人哋用軍用filter啲學生用3m ja !!

p

留就自己keep住扣血但對家乜事都無 唔抵玩

僱淚彈=化武
係經皮膚入
唔好再留係中大
有毒架
記唔記得支共要放棄依代年輕人
仲要唔比你地有下一代

留坐兩日 已經入哂身體啦

保住健康第一

Be WATER.
講解PLA 呀。人命緊要定地方緊要呀。PLA最鍾意殺人都唔係今日先知。

我想煲底重聚，唔想悼念第2個64呀。。。 /.\

輪流搵人做哨兵
邊有人打仗全部士兵留守架

中大咁撚大，最多咪前線奶.... 後山可以做後勤同休息，前面頂豬嘴幾個鐘，換更

咁係咪諗住繼續沐浴於毒氣中？

係，特別係女仔
好陰毒

抗爭要著依件野

化學保護衣

大佬
邊度搵

前線都係手足唔係condom
皮膚吸得多都會仆街

應該
不過物資要諗點運返走

其實你點講佢地都唔肯走

有無二噁英都應該撤

我駐敵擾，點守

Btw撤之前記得清理宿舍文具同宣告勝利

鼓勵退守先，我諗班狗唔會冇嘢做去攻城如果冇人係到，不過要封路，係cu封吐露港最方便，建議六日唔守
有無更多方向

lp

我中大做lab都未撚見過一件

等佢地自己決定啦

幾錢一件？
要好撚多件下

我都借一借

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

要問囉報價至知喎

屌
CU班人一早表明心志話唔會撤
佢哋撤，就收口幫手
佢哋守，都係收口幫手
討乜撚嘢論你班陷家剷得撚閒就去幫人